今晚重心料 想聽日睇車睇樓就快入

曼聯
利物蒲
韋斯咸
西布朗
史篤城
讓球五串一
沒得豬。。禾約了天日睇樓了
各位手足自己撚下na。。

見到第一場已經知樓主9up

gun

收皮啦梨
禾曼有四巴
返屋企訓na

怕既就唔巧要韋斯咸 其他真的沒得豬了

5場 4場都係初盤嘅上盤
唯一一場係55波 初盤就平手盤
真係有咁正路咁買我早就發撚左

原來占士 你是我最想留住的幸運

做人做狗自己決定na手足。。

Ching,下下跟禾講野吾系辦法
梨有冇撚過禾的感受？

跟你嘅話就真係做狗

巧牙 聽朝禾一起身中左就fatfat...就算吾五串一，
平注買 都夠然la..

巧牙 聽朝禾一起身中左就fatfat...就算吾五串一，
平注買 都夠然la.

好 留個靚名先咁

不多說了。。中幾多場 自己撚

收半格都係贏
媽的 禾真滴太強

仲有冇

岩岩入左兩棟貝沙灣
多謝樓豬

命中率100%

JJ樹?

No la,是下下呼下下呼

橙